<resources>
    <string name="app_name">Расчет электрических схем по правилам Кирхгофа</string>
    <string name="title1">Расчет электрических схем</string>
    <string name="title2">по правилам Кирхгофа</string>
    <string name="err">Пожулуйста, убедитесь что в схеме нет незамкнутых контуров, нулевых сопротивлений и накоротко закороченных источников.</string>
    <string name="err1">Новый элемент можно присоединить только к пустой клетке, проводу или узлу!</string>
    <string name="err2">Новый элемент, и его провода, должны лежать на одной горизонтали или вертикали!</string>
    <string name="err3">Контакты нового элемента нужно расположить минимум через одну клетку</string>
    <string name="err5">Для внесения дполнительных изменений в схему нажмите кнопку "Перестроить"</string>
    <string name="err6">Не удалось записать значение! Введите десятичное число или попробуйте переключиться на другой элемент.</string>
    <string name="height">Высота: </string>
    <string name="width">Ширина: </string>
    <string name="err4">Подождите 1 секунду перед новым сохранением</string>
    <string name="info1">Идеальный проводник</string>
    <string name="info2">Пустая клетка</string>
    <string name="dell">Стереть</string>
    <string name="rezistor">Резистор</string>
    <string name="length">Провод</string>
    <string name="eds">Ист. ЭДС</string>
    <string name="generator">Ист. тока</string>
    <string name="save">Пустая клетка</string>
    <string name="new_new">Пустая клетка</string>
    <string name="open_open">Пустая клетка</string>
    <string name="help1">Сначала создайте новую пустую электрическую схему.</string>
    <string name="help2">Выберите тип нового электрического элемента.</string>
    <string name="help3">Укажите расположение контактов, нажав на две клетки, находящиеся на одной строке или в одном столбце. Порядок контактов источников тока и напряжения указывайте с учетом направления тока через элемент.</string>
    <string name="help4">Достройте схему полностью. Не оставляйте незамкнутых контуров. Убедитесь, что источники не закорочены нкоротко.</string>
    <string name="help5">Нажмите на элемент и укажите необходимые ненулевые значения.</string>
    <string name="help6">Нажмите кнопку "Рассчиатать" для решения схемы.</string>
    <string name="help7">Нажмите на элемент для получения информации о нём. Направление стрелки возле значения тока соответсвует направление течения тока через элемент на схеме.</string>
    <string name="help8">Не забывайте сохранять схему.</string>
    <string name="help9">В меню открытия можно выбрать необходимую схему по дате и времени её сохранения и удалить ненужные.</string>



</resources>